有冇人覺得係香港嘅大學上莊嘅個D所謂儀式有D鳩？

con乜鳩？
con黎con去都係玩下莊
仲有個D濕鳩marching
完全唔知做乜鳩
有冇人認同？

唔con上咩莊

落莊先claim到錢真係on9

所以就問點解咁on9

有冇calim多或少左

我想講文化

上莊都係引d無知少女入局比莊員屌, 好多畢業就會分返手

呢個都係呀
但係個D所謂文化真心好on9

有啲 點止有啲呀

真心好on9

推

根本莊呢樣野就好on9

中學果d學生會反而無咁多柒野，真係做實事

有咩質素既學生咪有咩質素既莊文化

啱
覺得D人似圍威喂多D

一定claim唔足

所謂con會就係要問清楚下莊設計活動嘅每一個細節
要俾下莊諗清楚點樣去搞一個活動
如果唔係 淨係噏晒啲活動細節俾你哋跟住搞 對搞活動一知半解冇消化 又點傳落去
我知有啲莊con得好戇鳩 問戇鳩問題同埋係都要下莊答上莊認為嘅model answer
但呢啲只係少數
我從來都係以事論事 問返啲有用嘅問題

上莊最根本嘅工作就係搞活動
pro p 就職 派福利 搞ocamp 甚或乎下莊想搞一啲上莊無嘅活動 全部都要有plan之後實踐
con會 campaign agm都係為咗幫下莊規劃每一個活動 唔想下莊搞柒咗
model answer根本係無稽之談,有model answer就唔駛開哩啲會啦,年年都同一個formula,新莊唔悶member都無眼睇

上莊屌女好撚on9 有無女會因為你上莊就出曬水

推！

我地I大上莊要開壇砍雞頭同埋拜埋關公先上到莊

咪又係你揀人人揀你,上莊只係比多啲機會你見多啲人,扑唔扑同扑唔扑到要睇吓你自己上唔上同埋條女肯唔肯俾你

啱呀,上莊只係試多啲唔同嘢啫,同專業邊有得比
唔為咗屌女溝女都可以有好多原因,例如識多啲人,見多啲嘢,脫毒
so far身邊見唔到老屎忽嘅存在,反而有人因為上莊而識到唔少出面嘅專業人士

重點係所有嘢唔一定要上莊先做到,上莊只係多個途徑俾你

老鬼
係將來嘅廢老

其實係想講個D所文化同儀式

呢啲形式主義真係垃圾傳統,當年我被con足24小時,仲要有pre-con,諗起都屌一聲。
接近冇實際價值。

Con黎做乜
完全唔知用意係邊
我覺得所有下莊都應該同現莊講
「我地唔做啦，你地爛多年grade」
睇下到時仲會唔會有咁on9嘅嘢係度

仲要爛係多嘢問咁
屌你老味
你問點解唔自己搵下呢

我覺得係用來樹立老鬼既威信

問到冇野好問就問啲假設性問題

老鬼
做嘅咪就係係班人面前型囉
但係之前city個條撚屌以經柒出宇宙啦
好心唔好再係度扮撚曬嘢

所以話
所有下莊都唔應該理個班濕鳩閪吱

推一推

上好HKUSU個種，有翻幾次campaign meeting唔好咩，一陣連少少政治立場背景都唔清楚就去投票

唔係好明你講咩喎ching

con會唔係即係campaign meeting開放俾會員問野咩，抑或係我理解錯

設計上就係咁

實際執行上就應該唔同莊唔同啦
學你話齋實有啲莊on99
係咪少數我就唔知

另外講到尾都係上莊懶，
想落莊前講哂啲野去

以我嘅認知
con會係比上莊/老鬼問買你D濕鳩嘢
乜撚嘢邊度電話幾多etc（其中一例）
我諗唔會好似巴打所講
老實con會只不過係玩鳩下莊
質鳩佢地
個人睇法

巴打絲打可唔可以講下對in-aug marching嘅感受 好想聽下大家意見

上莊就係為左比人con 同march in 威威呀

會唔會係爲左比人con
不過真心覺得march-in好撚好撚柒呀屌

, [z cm b. c. x ,
xx. ., z,一 演x,, x f xx
vm. [ m/373922113027170/posts/4894304一74809666/[/ur水l]m .c..
, [1 , , ,
…[url][url] 13027170/posts/489430474809666/[/url][/url]red][/red]v. c,x,, ,x
..[t
,,mc,,

x eal][/t
eal] , ]m.

繼續推！！！

你地全部同我企起身！

哇屌呢個真係

好
撚
柒
呀
屌

其實好神奇, 中學個時做鳩野會俾人笑on9 , 大學唔做lee D 鳩野會俾人排擠

香港d大學都on99架啦

明巴打講咩
但係我假設呀
中學真係con會最多咪真係台下學生問嘢
點會比上屆學生會問埋D濕鳩問題

只於比人排
我覺得未別一定會囉
仲要睇人嘅社交能力等等

又唔係全部嘅
只不過係我諗唔明點解會有D咁on9嘅文化姐
（利申：唔返對上莊）

反*

唔好停！！！
推呀

真心唔明做上莊要逼人通頂同下下都鬧人又串咁為乜
自己又要話辛苦 做你下莊又難受
呢d文化真係好無謂

仲衰過美國式既莊會

咪就係
完全睇唔透點解會有人諗到呢味嘢

垃圾先做呢啲無謂野

利申: 上過莊

係點

完全係

ching可唔可以用過來人身份講下

終於有人認同我！

美國既莊選舉好快，3小時內ko
莊可以幫系搵埋intern，sponsorship, scholarship, 帶人去業界參觀交流，搞前人經驗分享，有律師幫手
遠比香港既莊強盛

另外可以開兄弟會

跟本就係想做鳩班下莊
好啦
到你上左莊
個班人又係繼續咁con下莊
不斷惡性循環
完全唔知搞咩鳩

USA number one!

港式垃圾莊應結束
結束一莊專政

唔好講香港 外國大學嘅莊一樣咁戇鳩

多謝巴打提供資料
以我所知英國都係
agm幾個鐘就搞撚掂
但係可能未有intern sponsor等等
但係你睇下香港
係做乜撚嘢

香港真係好撚戇鳩

我美國呢度好既大學唔係囉

啱！
march in
我有一次幫人影in-aug相
跟住一睇
屌做乜撚嘢

同香港比

差
好
撚
遠
啦
我
諗

推爆佢呀！！！！

起碼英國喺

又未去過 不過都冇機會去啦

eh
英國咩莊先
我知道有D香港莊就好快嘅姐
幾個鐘就搞撚掂

我想講係係英國嘅香港莊

你講我？

上莊仲衰過做奴隸，冇人工又出心出力，最後俾班先大自己一兩年扮哂老屎忽嘅人屌，最尾錢都要倒貼

倒貼先真
癡撚線我幫個soc做嘢仲要自己出錢
做乜鳩呀

所有老鬼/上莊都係on9

女就去 籌錢

con佢老母臭閪咩,根本莊同hall呢啲戇鳩嘢應該取消哂佢

我覺得唔係要取消
而係而家D人將個本質變左
好似莊咁
理應係可能搞下ocamp搞下有關科/department嘅嘢
屌你老味你同我搞埋曬D濕鳩con會marchin？
hall又係
你老味你住咁撚近都要住hall
你諗下如果有條友住柴灣讀lingu
而因爲個D想住hall食女或著唔想比呀爸呀媽理嘅人住左佢個位
你地下幾撚慘

睇下*

推爆佢！！！
希望有過來人可以講下！

上莊會講一大堆理念乜乜乜, concept乜乜乜,
計我話, 全部都無撚用既, 話就話服務同學, 但只係用個制度去自己圍內玩, 服乜鳩務鴉, Ocamp都只係搞黎食下女 (利申: 我都係 ) 老實講, 都係垃圾。 講到上左莊好威威咁

不過又公道講句, 唔係全部無用既, 搞義工個啲莊就好少少, 真係有實事做出黎, 但係又要講明先, 唔撚係搞境外義工服務(旅行團), 係要搞香港本地義工個啲先正常。 最近身邊的人同事唔去關心, 走去外國搞黎托柒

sorry
無理取鬧嘅上莊我真係未見過
講吓通宵開會
朝早全世界都上堂翻工,變咗得夜晚可以開會幫下莊過吓活動
有啲巴打問星期六日開唔得咩,一定要chur足廿四個鐘
其實不嬲假期都會開,但係都係唔夠時間講,chur下莊通宵嘅同時都係chur緊上莊咋 最好就係下莊已經諗好曬所有嘢
每次開完會都要俾時間下莊消化吓,執過曬啲plan再拎出嚟討論,一次過開廿個鐘非常無效率
歡迎大家繼續challenge

推撚爆佢呀

agger呀ching
但係佢地嘅文化同儀式真係要搞搞佢

儀式呢家野我真係屌鳩佢老味個臭閪無鳩謂謂
見到啲人講通頂諮詢好熱血我真係屌鳩佢
諮詢本身都係on9, 你話全體師生去諮就唔同講法, 太濫了, 濕濕鳩鳩hall莊/學會莊/系莊, 全部都係垃圾極度小圈子遊戲 (利申:我都曾經係 ）

上莊可以識到一班酒肉朋友，好easy，但你話做得到真心好友, 就唔係話無, 不過少啲咁。
始終呀, 香港的大學生活文化都係無乜文化, 高尚又唔係, 廢青就多啲

我都廢過, 依家諗番, 早知個陣做啲更有意義的事或者努力早啲學習投資好撚過

啱
本身莊係好
但係就唔知邊個撚屌諗到點con下莊同D濕鳩March in

con 好正常 你講個啲係人嘅問題 唔係con 會嘅問題

利伸上過莊

有啲莊既全年活動可以係諮詢、就職儀式、Ocamp、招莊，完

當然中間有無數小圈子公器私用活動

推一推佢呀唔該

香港既大學生活簡直垃圾

係咪poly

咁果d o con要班死老鬼夜晚34點叫人背電話號碼又有咩精神文化傳承呀屌你老母

垃圾文化，做無意義的垃圾事情

跟本就on9
我覺得所有人都應該同班老鬼反面
跟住睇下有冇人上
唔上就爛多年grade
睇下到時邊個驚D

未去到辣殺
但係個文化變左質

d老鬼con完就第二朝起身返工繼續比老細屌到反皮嫁啦～

跟住再發洩係下莊到

但係啲下莊又會願繼續比佢地屌同比佢地逼通頂喎
一堆願屌 一堆願捱

所以就話下莊應該唔好理佢地
要佢地自己玩多年
睇下邊個驚D

推！！！

push

Con無問題 比下莊熟悉自己份計劃書
但洗唔洗con 至少24 小時？
見過為上莊係10度下食住風大學站外dem beat、係山頂露天con 但根本除左上下莊都無其他人理

上莊不了 花錢花時間花心機為左圍威喂

Con會本身冇問題
但開24個鐘咪有問題
仲要問埋19問題

你開5個鐘就算啦
下下屌人,唔通下莊就服你咩
平心靜氣講下咩問題,講下可以點補救咪算
落左莊仲要理乜理物,俾d新莊撞下板,跌跌碰碰先會學到野架ma

哇屌
我完全唔記得dem beat

啱
所有上莊老鬼都係痴撚線

講埋dem beat咁多位巴絲打

Dem beat okay既

講真
何東精神
一單都夠講

一個和聲又係
好唔好呀
好

頂
笑左

如果每一屆都由得班新人撞板
咁一個學生組織搞嚟有咩意思
你可以屌毫無意義嘅但係哩個世界仲有soc係會搞有質素嘅活動
基本上年年柒嘅嘢都一鳩樣一啲進步都無
5個鐘有質素嘅會應該過到幾個細嘅活動,大活動例如ocamp一日開5個鐘會,計翻一個月都未過到

唔好咁啦ching
不過係正嘅！